用visa買野卡主係會有通知架

知道未？

Sorry囉用左你張卡

遲早嘅事，你宜家知定先都好

我買到就得啦咪撚煩

唔使還咁

唔夠500蚊好似無

你個名

你jer jer好返未？

都有

唔同意？

點會呢